葛珮帆柒到核爆 醫管局：亞博牆上自由神像裝飾實為場館原有裝置

抵港支援隊可獲豁免檢疫 張竹君稱人員會留意自身狀況

國家衛健委成立協助香港的「內地核酸檢測支援隊」，7名先遣隊成員下午抵港。

衞生防護中心傳染病處主任張竹君表示，理論上內地的支援隊人員抵港後，因為工作關係，可獲豁免強制檢疫，又說來往內地和香港的醫療人員可獲豁免檢疫不是首次，相信醫護人員會留意自己身體情況，他們本身是做檢測，有需要時可多做幾次測試。

至於內地的檢測人員到港，會負責哪類工作，張竹君表示，相信政府高層仍在商討中，暫時未有詳情。

被問到內地專家會在港逗留多久，主要在哪些範疇提供協助，會否另外開闢新檢測隊伍等，張竹君表示，手上未有相關資料，相信政府如有更多資料會公布。

係

我估會好快拿五星旗遮住個自由神像畫

傻閪假博士 買返黎架咋

巴基斯坦博士

佢地有唔柒嘅一日架咩

紅衛兵

空姐牛肉飯影相手足被控襲擊
聽朝9:30西九龍裁判法院提堂

可唔可以陪手足一齊早起身一次阿？

柒到同啲大陸村姑一鳩樣

係都要衝出黎

quit iphone 囉

原有咁又點？
而家擺明文革
叫你拆就拆啦
咁多嗲

假博士真戇鳩

鞋
唔係咁刷

用毛魔相冚住

咪再用「方艙醫院」呢個中国字

上唔上到岸㗎

深圳世界之窗直情有仿製版自由女神像同總統山添，葛珮帆快啲去拆埋佢

唉 一言難盡 用咗蘋果個生態圈太好用 佢可能係學習緊人 報答祖國

而家呢度係臨時醫院
唔係博覽館

傻鳩假博士

要信奉基本法
信奉佢腐乳你嘅能力

只要信，一切牛鬼蛇神喺你面前都會灰飛煙滅

直接拆左座亞博起過啦

最精景嗰句唔係呢個啊

真係蠢 唔係扮㗎喎
正垃圾
正一人頭豬腦

全部都好啱呢個假博士用

學人叫博士屌佢老母

假博士真係戇鳩唔撚係扮

佢柒唔係第一日啦。見到佢個樣都feel到陣蝗味

咪用FB啦笨柒

葛珮帆點解你唔死左去唔好再影衰港共啦！

藍絲手足輸了

博士

口口聲聲叫唔好政治化果班廢柴連告示板裝飾都要政治化
令我諗起立法會不要太政治化依個笑話

大陸個世界之窗執左未 ？

唔意外
賈愽士

弱撚智

其實佢真係冇柒
左狗只係志在製造極左氣氛
今次亞博館敢反駁
下次唔同機構就會比呢種極左氣氛嚇怕

葛珮帆開會時買芒果，夏威夷博士。

HA: 屌忙到嘔電仲要覆d on9藍屍

柒

夏威夷野雞博士開會買芒果。

個學位買返嚟係咁嘅質素

唉 笑唔撚出 香港有呢啲質素議員

大頭木博士

真係好撚無奈，比呢啲咁嘅仆街做到，香港唔玩完都偷笑

其實咁憎美國
點解唔制裁美國
唔俾香港公司同美國做生意

去深圳世界之窗嘈啦屌

豬西帆真係好撚煩

屌你老味, 佢真係柒撚矇矇

防疫都要政府化 假博士真係

葛博士
十成熟
假博士
賈博士
柒博士
碌葛博士
夏威夷博士

真係成碌葛咁，66UO

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

佢個位小學生都做得㗎 政府所有議案 通過 通過 通過

假証書西女人

叫我？

轉呢張咪無事囉

痴尻線

叫中博算啦

佢唔屌柒邊個批準有個New York 既展覽係度攪？

點解要買夏威夷芒果

自由女神讓你那麼害怕嗎？

突然諗諗下 會唔會係手足特登撚尻佢

都要拆架
所有醫生護士一齊去拆

CLS
好快皇后大道都要收皮

原有裝置唔使拆呀

用iPhone已經夠晒反華 仲要部機嘅OS專登用埋英文
好人好姐中国人自己部電話用乜鬼嘢英文啊 除非你部電話定期會俾外國人睇啦 假博士有無勾結外部勢力已經呼之欲出啦

好撚得閒

唔好比美國啲機嚟香港，鎖國鎖港！

算啦 佢出左黎行咁耐 有幾多次唔係7架 佢都厚住面皮咁多年啦博士

柒到喊

幾時動議叫人換毛主席張相上去

7777777 on99

好柒呀

連人地裝飾品都理
你只係暫用人地設施咋 柒頭

拆博覽館嗰個有撚用咩
搵啲戰狼去美國拆個真嘅落嚟啊嘛

呢啲係尋人滋事

On9

唔推唔得

點解仲用iphone仲講英文

直頭成個世界之窗都要拆左佢啦

無腦就柒少陣啦臭閪

拎黎做文宣啦
想拆走美國自由神像

哇柒撚到

自由神像: 葛珮帆 明白嘅唔好去亞博囉
Quit Hong Kong囉 你成日都會見到我㗎btw

幾鳩都好藍絲唔會割

原諒佢啦 買學位架咋

唔好用windows,唔好用Microsoft.

低汁到屌出聲，刷鞋狗

呢條撚樣假博士究竟柒撚完未？咁既智商驚死人唔知佢係假博士咁

超級傻閪

留名 聽日亞博即換

咁岸鳩都可以做議員

「起身痾夜尿咯～」

真
咁撚樣都玻璃唔好比人見到佢用非支国以外嘅嘢呀

咁戇鳩都可以做咁多年立法會議員收十萬一個月

仲唔call大波嬅告醫管局勾結外國勢力違反国安法

低級紅

dklm

假博士 咪衝出嚟柒啦

點解樣樣野都可以咁柒

呢條on9 閪，快撚d 中肺炎死左佢la

笑到仆街